愛反而唔洗啪啪啪？

借朋友帳

小妹同男友一齊左大約4個月
一開始可以日日扑/ 甚至一日幾次
但最近變到一星期1-2 次
問男朋友係唔係感情淡左
但就佢話因爲愛我所以唔洗用啪啪啪黎証明

乜男人唔係因為鐘意個女朋友先會想啪架咩？

各位巴絲點睇..

小妺仲係處 唔識答

你上嚟問有咩用？ 連登全部巴打都係處男嚟

你有無啪返佢先

一星期一兩次都好密啦叫

屌得多厭 試下cosplay

有試過啲性感內衣但都無可能成日買

佢一放工就番屋但..其他時間都係多數同我一齊

試下扮女人

你有冇俾佢含先？

留IG 我滿足你

會攰架大佬，咪咁癲啦

日日啪，可能搞到佢腎虧

食慣洋腸 芝士腸不了

我妹愛我男朋友

我唔介意唔啪，我怕佢淡左炸
唔啪會唔會淡

所有話借人地既ac其實都係假，連登user都唔會比人知自己既user name,何況借個ac比人

我朋友多數拎黎睇野，
好少自己開post/復人
所以無所謂

怕佢唔啪會淡炸 我唔洗日日啪

咁返工時間呢 可能比人玩完後攔

佢秒回我msg.. 無咁癲掛

你用啪得多就愛你 唔啪就變淡呢樣野衡量
都知你係mk姐出黎玩開

怕佢出面食飽左唔洗食屋企飯

不過我價值觀有問仲好
姐係我諗多左

洋腸就緊係唔止你一個啦
大把港女任上 悶就換

厭左啦

啪多少次唔等如感情濃淡,
啪只係生理需要姐。

唔啪點會淡

利申拍左拖4年都未啪過

梗係啦 四個月日日屌個屎眼都鬆哂啦

感情台留位給你

妹你老母
妹下妹下撚會啪你咩

扑厭左姐......
同埋有時候，如果有d cases 係對面好似死魚咁唔郁，咁梗係厭啦。

你咪同佢講你很想要吧

不用客氣,好多絲打入曬席

我唔係住係香港

我只係想聽到依句

點做到

又唔係4個月無停
只係見到面多數都會啪

依家一齊住但一星期都係1/2次

我無死魚架 佢死魚多過我

其實係，但佢係咪就唔清楚，唔排除其他原因

但佢其他野對我好左
做多好多浪漫野

你地多d溝通 對你地有益

你可以咁睇,愛情=性愛x情感。
如果愛情不變,咁性愛少左,情感可以增加。
但記住,上述算式只在愛情不變的大原則先成立

唔成日卜先好 易厭

吓 我同我男朋友就快三年都冇啪過喎 唔通咁又唔愛我咩～

大家都有共識就會做到

same

我初黎埗到架咋

同女友拍拖兩年都未啪
唔係唔想 係女友唔比
真係心諗第時忍唔撚住去叫雞咪怪我

當你免費雞咋

咁忍得啊你

問下其他絲打,個個都係咁講

我都可以當佢免費鴨？

樓主西痕?
23800000 CALL 我

反而想知 由開始拍拖到呢家
都好少啪又代表乜？
大約一個月得2，3次

買飛機杯睇下佢用唔用，如果用得多過同你證明佢已經對你。。。
你唯有進步下技術

如果無啪過就係 因為愛你所以唔想咁快食你
但啪左之後先咁 啪厭左啦 無激情 又驚你嬲 咪求奇搵個借口敷衍你

屌撚到交功課咁，自然無癮。

佢追求嘅係柏拉圖式愛情
好快就會由性交變做神交

同絲打你一樣
我又係一開頭同女朋友啪到癲 一星期4次
到而加半年 佢話啪得多會冇feel 要減少下

唔知呀 無經驗

而家呢個年代仲有人冇自己嘅isp email咩

食完一堆洋腸再同你男友一齊？定你男友都係洋腸

厭撚左好正常

除非岩岩一齊果陣

冇咗新鮮感姐 唔代表唔愛

係咪你技術唔好？Pm 我同你訓練

屌厭jor

楼主一定是处女 和胖胖的肥女
所以没有男人敢开你的苞

男朋友係洋腸..

棋靈王真係會

一開始已經瘋狂啪，擺到明鐘意你個body多過你個人啦
依加少咗9成係厭咗

點解d人鐘意話 借朋友帳號呢
我知你諗緊咩既

唔好唔記得洋腸特別淫,啪少左既話絲打自己小心

試下唔好玩菊花

見到小妹已經知道係假膠post

技巧問題？你係床係咪死魚啊
有冇配合男友動作 比啲反應

其實唔係.. 經驗上 港男需求大啲，
只係洋腸技術好啲

男朋友意大利人， 唔知其他國家係點

有啊， 好多時我控制場面..

有無擔心佢係出面有食飯

簡體字死撚番出去啦
屌你都廢事

其實係會厭

我都覺得係.. 但最近佢用多左好多時間陪我
同開始會同我講i love you... 之前都唔會講

但厭左會唔會想搵新..

有得屌 又無人知 一定會

就算你愛個女仔都會？

屌你老母個死淫西

佢一放工就番屋但？～

不～啲人白頭到老都唔啪的

扮死c遊戲～

呢樣就應該冇，因為佢都幾多時間對住我(起碼同我一齊呢段時間冇）
但係之前比我睇到佢同個男仔fd有啲情慾短訊，當時個心即刻比野插咁 啲內容係sp先會出現

之後佢就話係講笑，跟住順手del啲record 同block埋佢content 。
講起都唔開心

個男仔好撚鬼 仲要有女周圍flirt ，block WhatsApp 同一日 我去個男仔ig諗住起底，睇睇下個男仔del埋ig ac
屌佢老母 有冇咁啱

好 呻完

巴打 要小心， 女人變心好難番轉頭
有flirt真係好難信佢
我果個有個青梅竹馬嘅女仔frd
佢地一齊去過旅行仲同床
成日叫我唔好擔心 但好難唔擔心

同床又太過份
我女朋友又係有個青梅竹馬frd 成日請佢食貴野 五千蚊一個omakase 我好大壓力，覺得比唔到好野佢咁